雙子座巴絲入嚟吹吓水(89)唔好嬲啦 錫返先

見到風座星座post好多雙子巴絲所以開番個雙子post
雙子座嘅你/鍾意雙子座嘅你/另一半係雙子嘅你 歡迎分享
有咩事想問嘅，留多啲details方便大家覆你
歡迎新面孔

舊Post傳送門:

雙子座巴絲入嚟吹吓水(88) 大台神劇:當雙子遇上仆街雙子

lm

Lm

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

雙子座鐘唔鍾意人馬座？

要睇人馬鐘唔鐘意個個雙子姐

李子維

日日聽last dance

last dance 想見你想見你想見你 someday or one day每日必聽

someday or one day訓覺時聽

Impossible to stay away
Impossible to stay

But please tell me that someday

One day

好睇啊啱開始二刷

Blue Monday

除疤膏有冇用？

食飯了

雙子男多數都主動出擊 有冇feel到先

雙子巨蟹巴 就黎同雙魚女結婚

恭喜

雙子女終於吐氣揚眉一次
虐到天蠍男死去活來